低成本入機場！！！！

知道好多人都想塞爆機場 我就諗到幾個方法唔知大家點睇
第一就緊係call齊人去搭巴士搭地鐵 我地之前已經證明左係多人到可以機場員工都冇車入到去機場 全部都要行入去
第二就係一齊係門口排隊 入到去搵唔到機票就慢慢搵 搵唔到就再排隊再搵再排隊再搵
第三就係好多人都唔知原來可以買平機票！！！買完入去就退票
另一個方法就係退稅買完機票no show要可以退稅即係話如果你買到幾十蚊一張機票 付出既成本唔係成千既機票 而係幾十蚊 因為好多稅都可以退返比你

我地齊心call齊人馬就一定做到我地想做既野 香港人加油

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

利申 塞機場撚

我地人多就贏呀知唔知呀

818

Jump啦好嗎

本身機場運動係宣傳比旅客知，幾時變左阻止旅客出入境？

唔入機場點宣傳？
人多入左去可以停飛又影響經濟

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

宣傳係副產品

812開始變左啦
而家係機管局唔俾我地做文宣